\begin{frame}
    \frametitle{Positionnement des travaux}
    \onslide<1->{
    $$
    3\gamma\ms\begingroup \color{cadmiumred}\sim10\% \endgroup,\ms\mathbf{ 2\boldsymbol{\gamma}\ms\begingroup \color{ao}\sim50\% \endgroup\textrm{ et } 1\boldsymbol{\gamma}\ms\begingroup \color{ao}\sim40\%\endgroup}
    $$
    }
    \onslide<2->{
    \textcolor{UBCblue}{\textbf{Objectif général:}} \newline
    $\quad$\textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Etude et mise et {\oe}uvre d'algorithmes de reconstruction pour l'imagerie $3\gamma$ proposée par la caméra XEMIS2.\newline\\
    }
    \onslide<3->{
    \textcolor{UBCblue}{\textbf{Méthodologie:}}
    \begin{itemize}
        \item Formulation d'un algorithme MLEM intégrant
        \begin{itemize}
            \item le milieu continu de l'espace de détection LXe;
            \item le traitement des 3 types d'événements \ie $1\gamma$, $2\gamma$ ou $3\gamma$
        \end{itemize}
        \item Développement d'une méthode de régularisation pour les images que nous obtiendrons;
    \end{itemize}
    }
\end{frame}
